夠鍾去富臨做冬啦！！！！！！

已book 1位 7點

Book 15位 8:30

推

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

梅窩有？

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

想book 50圍，佢比唔到檯我。

8:00一齊落自己果區富臨/美心？

push

如果有人排隊既話，入去比茶位坐一晚好唔好